中意好耐既女仔比人溝左了

大學入面識，佢大我兩年。大家一齊既時間唔係好多，但都有去過行街睇戲，玩過煮飯仔，試過飲酒飲到醉哂，仲有D瑣碎回憶一直存在係腦海中。
佢唔係d咩女神type, 小小肥矮矮地，但係我心目中係一個好可愛既女仔。其實佢都知道我既心意，然而個—刻佢認為我唔夠成熟，結果無法去到戀人關係。
更甚者，佢早我兩年時間入左間大公司做，當中識左好多人，包括佢既男朋友。今日先知原來追到佢既係佢 senior, 大佢幾年。只恨自己無能為力，眼白白睇住自己最心愛最想守護既人比其他人搶走，個種無力感，比死更難受。

大你兩年，就算俾你地一齊左，都好難一世

真係架咩

冇開始過,講咩一世

呀，時也命也運也，非吾之所能slu

原來你係bi,

在錯的時間遇到對的人

非互射post

咁你都出咗力，只係佢唔接受，已經好過嗰啲口都未開就俾人判左死刑⋯

怪自己唔夠強唔夠好，連心愛之人都爭取守護唔到。當下無能為力

快d同我做愛啦

唔係覺得你唔夠成熟
而係你只不過係仔兵仔
佢就搵其他人扑野做人肉便器
你就做牛做馬做水泡咋
戇鳩仔

中你老母

唯有祝佢幸福吧，衷心的。
讓我消失，自己一個抑鬱

時也命也

好少姐姐鐘意細佬

中灣巴你可以考慮下我wor

巴打，愛人好辛苦。享受被愛吧

中呀

兩年咁少就算啦，有啲大人成幾年同十年
有時唔鐘意未必關年齡事
因為你外在條件唔吸引

咩叫中彎，非假膠post

係唔鐘意你姐

識咗咁耐
要一齊一早一齊咗啦

岩呀, 就算大5年都唔算得係咩

佢只係唔鍾意你, 唔關年齡時

唉，自己—個窮書生，點努力都要幾年時間先有小成啦人地senior有壓倒性優勢，認命吧

姐姐

未料到咪會覺得大兩年差距大難一世囉

乜假架?

巴打，盡情踐踏我吧。大家黃泉路上再見

你睇清楚個user name

到你33仲年輕力壯 佢已經高齡產婦

雖然黎到呢度無人識我，但有班巴打陪下就好了

唔係你黎咩

呀，曾經係我生命中最愛。都祝福佢，即使自己瑟縮—角被遺忘

想過去搶新娘 我差點講真

或者人地下年生埋仔添

命運話俾你知依一刻你地冇緣
順其自然啦
先唔好太放上心

我諗都差唔多啦比d時間我，會由谷底慢慢企返起身。因為愛上佢呢條路係自己揀，所以仆街唔可以喊

巴打，時也命也運也，非吾之所能也

仲有冇聯絡?

第時你見到佢地一家幸幸福福咁，你仲慘

利申，差唔多處境

有呀，都會一個月食兩三次飯大家傾下計，或者飲下酒。
時機唔啱，自己當下又無能為力sad一陣就好，其實個種feel比死更難受

唉 我明你 巴打 一樣

挑 好好地自我增值 總有日發光發熱 有吸引力時 佢自然回頭 係度自怨自艾 算咩男人??

唔係咁容易架

同樓主一樣情況 打緊幾份工 學緊穿搭 上投資 自我成長課程 雖未令人受吸引 但總會刮目相看

會呀。送大家一句，麵包會有的，牛奶也會有的

個心唔會再咁純真去愛—個人了，以後都唔會。受過重傷，好怕再一次被傷害

巴打，世界係殘酷的。學樓上兄弟咁講，終有一日會有回報

唔好幻想你點樣變然後對方會鐘意你得唔得？你可以有上進心為自己改變，到時吸引好多女性而唔係單一個。
到時唔得你會怨為佢做咁多野佢都唔同我一齊，係好無意思。
利申：過來人，為對方增值過，最後都係唔得，但過程中已經學到唔少野。

重點唔係痴痴的愛 重點係在於你要lead 住個女仔 呢個先係吸引力 要知道係度頹係無用架 巴打 我都sad 過 明白到男人要搵方法 令自己凌駕果個女仔 先係正道

多謝你。單純既愛太脆弱了，只有帶殺氣既愛先有力量去玩遊戲

I know that feel bro
Exactly同你一樣岩岩發生..

抵你死

刻骨銘心，永遠唔會忘記呢種感覺。除左訓覺，咩都冇力去做，成個世界冇哂色彩

巴打加油 做番個令佢後悔既男人

抵能死啦支那畜

認錯人

字裡行間看透了樓主是一個on9仔

#90178
支那畜仲想扮野

why

非假膠

支那畜

好掛住佢

個腦完全係佢

慢慢放下佢

比死更難受咁咪死左佢囉 誇張到

屌

醒來夢散了心如刀割

會過去的，唔會比歷史重演

即使將來有權有勢甚至遇到更好既人，但今日呢種純真完全既愛，永遠都唔會再有了，永遠。

對的，比d時間我，我會自己慢慢從谷底爬返起身，每一次都係靠自己—個人振作，習慣就好

得唔到既永遠係最好架啦

同你一樣 佢大我一年
不過我同佢都一定後生過你
呢件事我係喺呢個月內發生
想知再講 依家好撚痛

屌我都係鐘意咗個大兩年嘅女仔

仲講

算啦，佢地始終中意大過自己既男人。係佢地眼中，年齡係成熟不可或缺既一部份

那些年嘛永遠都唔會再有咁純真既感覺

每日都會望下佢whatsapp 最後上線，睇下佢訓左未時間會幫我的，會過去的

識左兩年幾 所有回憶湧哂出嚟
一直冇捉好個timing 真係好撚痛
原來我真係care佢 我唔想斷呢段咁耐既關係

就算兩年感情 一個月內發生既野 真係可以打沉你 令一段關係完結

唉，自己無能為力。每日告誡自己唔好比歷史重演，唔好做一個連最愛都守護唔到既失敗者

最根本原因係對方唔太鍾意你

有好幾段日子行得好埋 我真係可以miss哂timing
我好撚唔甘心
我只想要返一個機會 一個機會可以捉實佢

人地仲要大好前途，我就係個垃圾廢青

可能係真 所有野都好似佢姊妹所講咁
佢只係缺安全感 所以先同我行得咁埋
一有第個 就可以輕易將我放低

Wu~~~條女冇咗lu

最最最多只好對你有好感, 如果一個女人真係鍾意你，仲唔chur你咩

關人咩事 就算人地唔同而家條仔一齊都唔會同你一齊

岩

樓豬，條女係唔鍾意你

我只可以咁諗 佢唔鍾意我
就算以前講野幾sweet都好 佢唔鍾意我
就算佢先後4條仔hurt到就死咁 同我講真係得我一個係認真對佢好 佢都唔係鍾意我

高中識個陣有俾佢chur過 我冇放得咁重 我覺得我地真係朋友
依家原來我係錯既 自己攞嚟賤

女人講feel ,機會過左就冇

嗯明白，明白哂。完全明白

佢中學姊妹一直想屌醒我:佢份人就係咁 唔知經歷過咩嚟 而你就係個水抱

上星期揾我出嚟 原來條仔賤男 分左手
喊到紅哂 我好撚心痛 攬到佢實
兩年嚟佢拍拖我冇care到
原來每次都係條仔賤男 對佢又鬧又盛 佢係個唔駁男朋友嘴嘅人 次次俾啲仔食住
我好後悔 我應該一早要知 一早要係佢身邊
印象中同佢講過:你好好野 我份人咁口臭又賤 對住你真係嬲唔落 唔想話你
佢笑笑口答我:我知道 咁多人你對我係最好
佢一笑真係好得意
依家佢單身 我單身 但係已經返唔到去之前咁

我只可以咁諗 佢唔鍾意我的